宣布左立法會改下年之後 每日確診就會下降

好快限聚令都會解除
口罩令都會解除
飲食就會開番全日 之後D咩 K房 娛樂埸所都會解封番
香港就會回復番未有武肺之後直到下一年既7-8月

利申: 純9UP 睇下準唔準

當我地播毒師冇到？

係

限聚令唔會完嫁

會完
之後下年7月會再有番

不要問只要信

Tui

傻啦
肯定過晒九月去到十一二月先至會慢慢下降
唔係點樣證明疫情嚴峻啊

你又好似岩喎

有可能喎 留名跟進

送多啲生果去老人院

你大鑊啦，洩漏國家機密

齊齊閪

咪on9，支那醫護未到，健康碼未出，DNA未收集，點會完

咪撚ON9啦 之後呀 呢D野咪黎緊囉
中文拎U?

呢張圖要廣傳

ID28264 永遠的零

叫支那雞做海底撈上大陸

FC為五毛藍絲 建議大家見到呢條性病撚一律Block

又亂屈毛

依家得番十幾單一日 點解無人要求如期選舉